黎克係咪好憎日本 點解次次都要特登整個地震比佢哋

點解！！！

識佢 佢阿爺八歲俾日本鬼子殺咗

師兄，唔好勉強

認真po

笑死，哈哈哈哈哈😂😂

哭能咗😢

咁仲勉強？

黎克睇日本四仔打飛機唔小心大力咗

黎克特制

好撚好笑呀.jpg

雖然樓主個問題我細個都有諗 但呢個po最好笑係你呢句